地鐵瀬屎啊

細個睇龍咁威聽呢句對白都當笑話咁聽
估唔到今日呢句野可以成真

廢撚事屌。。